{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_019487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "부여 동헌"
    },
    "text": "扶余東軒\\n\n忠清南道扶余郡扶余邑扶蘇路15(官北里)\\n\n1982年8月3日、江原道に指定された。朝鮮時代には扶余県の行政を担当する官庁でした。公文書によると、当時は客舎22軒、食堂5軒、武器庫10軒、郷庁10軒、作庁14軒、県庁舎4軒などが存在していました。現在は、東軒、客舎、内洞軒が残っており、そのうち東軒と内洞軒は1869年に建てられました。東軒は超然堂または済民軒という名前でした。当時は扶余県の工事の処理に使用されました。東軒の広さは正面5間、側面2間で、伝統的な建物でした。客舎は扶風館と呼ばれ、官吏の接待や宿泊に使用されました。中央には正堂があり、左右に東西の翼室がありました。正堂は正面3間、側面2間で、東西の翼室も正面3間、側面2間でした。その後、学校、博物館、陳列館として利用されました。内洞軒は元々母屋であり、県監の官邸として使われました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所はどこですか？",
            "answer": "扶余東軒は韓国の忠清南道扶余郡にある歴史的な建物です。"
        },
        {
            "question": "何時期に指定されましたか？",
            "answer": "1982年8月3日、江原道に指定されました。"
        },
        {
            "question": "当時の扶余県の行政を担当する官庁でしたか？",
            "answer": "はい、扶余東軒は朝鮮時代に扶余県の行政を担当する官庁でした。"
        },
        {
            "question": "当時の扶余東軒にはどのような建物が存在していましたか？",
            "answer": "公文書によると、扶余東軒周辺には客舎、食堂、武器庫、郷庁、作庁、県庁舎などの建物が存在していました。"
        },
        {
            "question": "現在も何軒の建物が残っているのですか？",
            "answer": "現在は東軒、客舎、内洞軒の3軒の建物が残っています。"
        },
        {
            "question": "東軒と内洞軒はいつ建てられましたか？",
            "answer": "東軒と内洞軒は1869年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "東軒は以前どのような名前で呼ばれていましたか？",
            "answer": "東軒は以前、超然堂または済民軒という名前で呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "東軒は何に使用されていましたか？",
            "answer": "東軒は扶余県の工事の処理に使用されました。"
        },
        {
            "question": "客舎はどのように使用されていましたか？",
            "answer": "客舎は官吏の接待や宿泊に使用されました。"
        },
        {
            "question": "内洞軒は元々何に使用されていましたか？",
            "answer": "内洞軒は元々母屋であり、県監の官邸として使われました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 337
    }
}